強烈支持香港警察拘捕個掟汽油彈狂徒

想知條友係咩人嚟

差佬好鍾意搵D 傻嘅 啞嘅去做替死鬼

識渣車嘅都好難傻嘅

有片有真相，
佢地應該算漏左泥頭車有車cam 仲要咁wide 影哂

依家有哂片 應該好快拉到人啦掛
如果咁都捉唔到就

警察排戲 練習定擲汽油彈

停一停，等一等